"政府發言人" 係邊個？政府anonymous呀而家？

首次在九龍區舉行的反修訂《逃犯條例》遊行結束後，部分遊行人士並無離開，佔據油尖旺一帶的彌敦道，警方其後清場，凌晨1點後結束。行動中有5人被捕，他們嫌襲警、妨礙警務人員執行職務。

政府發言人在凌晨發表聲明，對示威者的行動表示遺憾。
#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #反修訂 #清場 #逃犯條例

冇名架？稻草人呀？冇記者議員覺得有問題？